# so1_projeto1
Projeto desenvolvido para a disciplina de Sistemas Operacionais 1, primeiro semestre de 2018

## Autores (Grupo 5)
* Bruna Zamith Santos, 629093
* Henrique Cordeiro Frajacomo, 726536
* João Victor Pacheco, 594970
* Marcos Augusto Faglioni Junior, 628301

## Desafio
Desafio proposto para o grupo 5: Santa Claus Problem

A solução implementada pode ser acessada através da execução do código santa_claus, encontrado no diretório Códigos/ a partir do diretório onde se encontra esse READ-ME.
Para compilar o código, acesse o diretório Códigos/ e abra o terminal. Digite o comando:
``` shell
gcc -pthread santa_claus.c -o santa_claus -std=c99
```

Após a compilação, execute o código digitando:
``` shell
./santa_claus N
```

Sendo N a quantidade total de elfos desejada pelo usuário. 
Após isso o código executará e será encerrado automaticamente.
